## 华语歌手男50女49

* 张震岳列表无效,陶喆下载无效 男48
* 高胜美、李娜、杨超越下载无效 女46
* 增加吴宗宪、安心亞、畢書盡、張信哲

## singer98 
v2.0.0
共98位华语歌手，男51，女47，每位歌手20首歌曲，数据集列表见final_singer_pl.json

final_singer_pl.json中key为歌手中文名，value为对应可下载的20首歌曲，每首歌曲时长在120秒到360秒区间

## singer32 
v3.0.0
共32位华语歌手，每位歌手约70首歌曲，数据集列表见final_singer_pl.json

